好掛住蔡輕麟啲鳩歌

鳩掃chord鳩唱 好似全部得一兩個chord
烏克蘭彈道導彈「他來自烏克蘭 因簽證問題被遣返」
乜鳩野蟹有八隻腳
工程部有個鬍鬚佬
全部都好鳩 以前YouTube有但而家唔見晒
偶爾就會諗起 但身邊無乜人知咩黎

I love you boyz啲歌幾撚好笑
我我我我我有胸部
係咪已經無人識

的答的答為何不動了

silent

屌啊有人回我好感動

曬撚~

原來手錶佢未上鍊

原來手錶佢未上鏈

最衰係首首都好短
想接歌詞都好難

的答的答的 的答的答的
我隻錶

btw
你個名

練練練練練我露 .......

綠茶真可口 你一口我一口～～

大人細路有個mouth

仲有改boyz嗰首
咩 細細個已經甩髮 誰願接受這種意外

迪奶迪奶我又再會買

迪奶迪奶 令我快高長大